[whatsapp sticker] 而家D fb page真係好無恥

乜係人地原本D sticker到加字就叫「創作」？

人地有曬版權 你改人D圖自用都算
而家放出黎呃interaction 有冇咁無恥呀？
仲要一堆人衝去留言拎

屌 佢地係line到copy咋嘛

係囉 佢地有冇比錢買都成問題
同埋就算買左都冇權加幾隻字就當自己創作
仲要拎黎商用promote個page

我淨係支持臭囂
我冇野補充

臭k開朵

笑死

廢老

笑撚死